日本琦玉縣一名稅務會計因虐殺13隻貓，網友為此事件製作了此動畫。

2017年9月，日本琦玉縣一名稅務會計因虐殺13隻貓而被起訴，其且更將殘忍的過程拍下上傳網路，網友為此事件以第一人稱製作了此動畫。

段片無任何血腥成份

貓奴的我憤怒了

調你老母臭係 啲豬牛死得仲慘啦又唔見你拍片

貓>>>>人類=狗>>>>豬牛

on9 又係呢d比喻 依家擺明係虐待緊隻貓
為左食物而殺豬殺牛 會用咁殘忍嘅方法?
定係你根本無睇晒內文

雖然犯人係好仆街 但係用貓奴呢d稱呼自稱真係睇幾多次都係覺得好on9

我愛貓貓的
好想去日本虐殺條日本仔

please watch and share

姐係想食貓既話就可以殺貓？

你鐘意咪食 唔關我事 但係我自己唔會食
不過貓狗牛豬對我黎講都只係動物

當然你唔好話捉左人地養緊果隻黎食 人地養果隻係屬於佢嘅寵物

豬牛仲慘，一去世連行都冇得行

pusheen is the best

有冇痴綫佬拍個條片 好想睇

係

減壓用

虐牛？

估到實有呢類弱智言論

有班弱智連為食用需要而一刀咁殺,同為左自己變態興趣而亂咁虐殺動物都唔識分

屌你老母咁冇性嘅
淋番佢啦

share the video plz

基於這次事件，宜家日本果邊發起聯署，希望大家可以支持，目標係15萬人，現在已有13萬人參加聯署

殺嗰下係冇咁殘忍
但由出世到死都活係又臭又細既籠入面
咁又算唔算虐待
死後仲要冇全屍添

農場工作環境好差, 成地屎臭到仆街又污糟, 所以班屠夫好多時發泄返係動物身上, 當佢地沙包咁拳打腳踢, 無啦啦拎電槍電佢地...
飼養農場根本係動物地獄

屌你咩
點解次次有人講虐待貓狗
都總有人搬啲牛豬羊出唻討論
見撚到都煩

仲要叫隻貓做主人
Dllm核突到🤣

因為你班仆街虛偽，偽君子

你一定係中小學生

本身已經係流浪貓，仲要被佢咁虐待

我認有偏心 不過唔覺得豬牛慘過D貓

平時打邊爐d蝦咪就係咁死🦐

其實呢度都有好多毫無人性啲變態佬
始終一個城市壓力大，就會隱藏住好多變態佬
而網絡就係最佳的培植室
呢班失敗者幻想自己長期受壓迫
認為自己係社會的受害者
導致有網癮、暴力傾向造成心理變態
於是用殘害生命的手段去報復社會

打邊爐d蝦好唔好味🦐

首先我想講進食動物和虐殺動物係兩回事
前者係以進食為目的
透過人道方式減少動物的痛楚啲處理為前提
而一切不人道的處理方式，我皆反對的

後者係單純以施虐為目的
係一種不尊重生命的殘暴行為
是社會間不能接受的

因為人類社會之間有一種普世價值觀
就係以互相尊重生命為基礎去發展

主子最大呀嘛

想睇虐殺片

日本仔vs貓
連登仔身為兩邊既奴才會幫邊一邊呢

班弱智識分就唔叫弱智啦

殺同虐殺都唔識分
你真係連狗都不如

利申:唔係貓奴